Freddie Mercury 逝世27年

（Freddie Mercury，1946年9月5日－1991年11月24日）

睇完電影先認識Queen 認識freddie

但原來啲歌紅到自己細細個就聽過

我依啲忽然歌迷唔打啲感性哭喪文

歡迎老歌迷指教同推介好歌

仲有，如果Paul係真有其人，祝佢不得好死

Bohemian rhapsody

Galileo

love of my life

好老實，Freddie 最後縱慾過度佢自己都有責任
同埋時機問題，佢死咗幾年後，何大一先研發到雞尾酒療法
套戲太多虛構情節同時序錯亂問題，只係一套戲，唔好咁認真

MAMA

多謝指正

套戲講d野八成都係假

咁講除咗Live aid仲有咩係真

今朝午夜場睇完Bohemian Rhapsody

Brian同Roger都講明要比freddy最好一面觀眾睇
所以呢套係致敬J片，唔係傳記片

It’s a glorification we don’t mind.

套劇係好J嘅 除咗一半角色都係gay佬

推到法老王拎oscar

揸下個屎忽點知又係gay

Paul 係真有其人，但好似話 Freddie 過左身無耐之後佢都死埋

Roger同Brain 都好唔鍾意Paul

短髮留鬚👨🏻=gay

某程度上短髮留加留上唇鬚係80年代同性戀者含蓄地出櫃嘅打扮

啱啱先睇完Freddie嘅Documentary

Freddie嘅肉體係離開咗我地好耐
但佢同Queen嘅音樂係永遠都唔會死架
Freddie

Just killed a man

其他成員都老了